冇咗公關，吉野家只係一間賣大陸米簡體字腐肉嘅垃圾

不嬲好多人都知，扮日式扮得咁開心

係時候令佢打回原形！

點解吉野家近十年八年越做越垃圾?

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

呢幾年真係低質左好多 又貴

唔再幫襯
撐警撐得咁開心啊喇

香港吉野家唔係日本嫁！ 係同大陸吉野家同一老闆！元素都一樣

吉野家職員擅發「辱警」廣告被解僱

【大公報訊】對於旗下企業吉野家發布疑似「辱警」廣告，全國政協委員、香港合興集團有限公司總裁洪明基表示，事先不知情和極為憤怒，強調有關廣告已刪除，外包廣告公司已解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

總裁近期參與撐警大會

不過，有關行為只是個別員工自把自為，沒有得到總公司的批准。洪明基強調，近期他剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。 目前該廣告已經刪除，涉事的外包廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

推

講真以前中學大學都成日食 而家真係不了

六月尾食到嘔 似嘔吐物

自己整啦 好撚易

佢間間鋪都好撚臭，真係懷疑佢用腐肉